蘋果日報 泛民文膽 求仁得仁

當初搞文宣
你地唔理忌禕
一直堅持用 送中/反送中

送中 = 送終

送終(中) = 黑頭人送白頭人
反送終(中) = 白頭人送白頭人

依家你地求仁得仁

反送中(終) = 白頭人送黑頭人